覺唔覺林峯生錯左時代

其實佢都有幾首歌係好聽
好似愛在記憶中找你 愛不疚咁
只係同期有更多經典嘅好歌出現
再加上佢首垃圾chok拎左奬
先搞到比全城圍屌

再睇下今日樂壇
偽毒坤 欣宜都可以出道
如果佢係今時今日先彈起
我諗唔會咁慘

佢自己唔撈幫屋企搞生意啫
佢有心玩電視樂壇都大把世界

秦朝先係佢晚年代

佢本身唱歌係唔差 唱live水準都同mv差唔多
已家個啲 我靜係聽周國賢
不過如果林峰出於呢年代先彈唔起

冇錯

即係我指出道嘅時代
冇認真查過資料
我印象中佢地啲歌好似差左好遠

管家仔做唔到視帝俾左夏雨做

點解呢 我見最近啲廣東話歌 真係冇乜邊首好聽

人翻勝利組

黑炭頭

成日覺得記得忘記，忘記傷害係一對

使徒行者

我記得佢出名係因為個陣溏心風暴插曲播佢首愛不疚就紅到上天 已家？tvb都無人睇
勁歌金曲無人理 點會有人識佢 佢仲點紅

Broken~~~~~

所以都唔怪得啲香港歌手返曬大陸做節目
係香港根本冇人理

香港人靜係識屌人姐 又唔望下自己有幾撚勁 老實講 林峰唱歌真心好聽 我到已家都會聽愛在記憶中找你

我好撚鍾意佢

天涯俠醫ED

d人盲反太on9姐 唉
搞走左人

溝左件臭雞jei

而家先出道咪又係俾人笑
2000打後啲歌手唔黑足十年又點會畀人賞識

寡人笑撚左

誰求誰 春秋都只聽天地號令

又吹奏林峯

上神台
之前冇乜點聽歌
細妹播愛在記憶中找你
我問佢邊個唱
聽到林峯我真係

agger

其實本身唱得又演得
整完容兩樣都差哂

你整得夠大陸啲「小鮮肉」癲咩
當年比心機練好呢兩樣技能可能已經做左下一個Eason

最可惜係數碼暴龍3主題曲冇正式出歌
細細個覺得數碼暴龍1-4最好聽係林峯個首

又一個上神枱了

TVB唔撚比視帝佢 佢心淡先走 其實佢拍戲又得 唱歌又正 根本成個人都已經好撚好 TVB果年好似比左視帝黃秋生都唔比佢 唔知有冇記錯 雖然我唔係佢fans不過佢既戲我由細睇到大 由管家仔到爆seed其實佢都真係做得好好 唱歌就唔洗講啦 把聲好靚

林峯都有人吹奏

過多5年到昆哥

下一個eason...

chok

仲玩尻佢比男歌手佢添

見到林峰上神檯，就知坤哥上神檯不遠而。兩三年後00後佔據連登，個個都話 I say 1234 好好聽

記得使徒行者佢見住蛇屍曼三個呀媽俾人隊冧場喊戲

近期似樣既男歌手真係數唔出
反而女歌手都跑到幾個出黎
aga gin lee jw各有風格又真係識唱歌

all rubbish

樓上仲有人話林峯會係下一個陳奕迅
笑鳩死 咁坤狗係咪下一個張學友？

我早一兩年走去聽佢啲歌 其實都唔差

以前中學仲會笑鳩個會聽林峯嘅frd 諗返都得自己on9

個post 好多大台打手

唔使兩三年後，依家已經係00後集中營

睇完尋秦記就知佢生得幾靚仔啦

溏沁嗰陣最高差唔多成50點
大半香港人都睇緊林峯同bosco點爭女

師兄你又誇張左啲
講上神枱有排都未到佢喇
側田 衛籣 小春
只係覺得當年佢比全城圍屌
真係值得咩

林峯都有人吹奏，痴撚線

誰和誰~

呢個世界又唔係咁計既 可能生係遲啲既年代連依家既成就都無

完全唔撚覺
首chok到今日今日聽都係on9到打冷震

識投胎已經夠晒啦
咩時代都屈機
真係好想做明星仔咩

舊歌d詞

其實有心睇過歌詞 首歌真係有意思 串鳩D盲反 不過係拎左金曲金先被人屌得勁

都係個句 如果首歌係EASON唱 唔只金曲金 連叱吒至尊歌都拎埋

同"重口味"一樣

絕對冇誇張
難得一個樂壇傳承既機會比TVB糟蹋左
搞到而家2020都黎緊仲係Eason

btw,點解有人覺得林峰依家唔紅

佢只係本身有錢仔 唔憂做

依家鍾意揀JOB黎輕鬆做 佢又唔會上綜藝節目做小丑

你諗下同公司 謝霆鋒 容JOEY 都算係一哥一姐都要上大陸做小丑被人笑

但林峰唔洗

個個的士陳爆紅既同時 其實林峰百度貼吧個FANS數仲多過的士陳

痴撚線
林峰喎，你肯定你無吹錯人？
不過而家樂壇啲垃圾同佢差唔多水平就真既

講真 佢咁岩正式出唱片個年就撞正四大唱片同CCTVB鬧翻 本來無事無幹 林峰最多一年一首十大金曲

絕對唔會玩到亞太區男歌手,男歌手,金曲金都俾晒佢咁ON9

佢嗰陣已經彈起左喇喎

神者撚唱架喎

生錯時代果個係麥包麥長青
林峯已經岩時代仲投岩胎

講真live有呢個水準係而家香港已經係一線啦
仲見到前面有人搵坤狗同佢比

依家係有一堆人成日扮老屎忽
成日話: 唔係呀 連登真係多小學雞 連XX都吹奏
其實呢類人同00後個班小學雞一樣咁討厭

因為人地討論既時侯 佢地只係旁敲側擊
屌你幾句又唔講原因唔講咩 一副高高在上 扮老屎忽就岩 肯定有人和應

講真D人屌林峰都係屌佢一首chok啫
愛在記憶中找你，記得忘記，心呼吸，如果時間來到呢堆歌你地夠膽屌咩？
仲搵坤狗比真係笑撚左，坤狗除左首乜9兵歌仲有邊首係出名少少？

依家啲人懶係唔盲反已經勁到話chok啲歌詞係有意思

第一隻碟(未比TVB搞衰之前)跟本吊打依家個班所謂歌手

佢地覺得同大眾意見唔同好撚威架
其實只係一班食古不化既偽老屎忽

點樣擺甫士 都有你既事
點解穿黑絲 都會變怪異
點樣講清楚 都說有暗示
點樣先君子 都會變錯事
點解穿黑T 都引你注視
點樣不開口 都會有政治
誰在濫用氣勢 擰不起放不低
其實借題又發揮

不講點開始 都有你既事
不想裝公子 都會變怪異
不講傷心史 都說有暗示
不講點終止 都會變錯事
不簽一張紙 都引你注視
不想講 FACE 都會有政治

其實認真睇下 紅字唔係就係講緊高登連登一直以黎講既野?

成日有班友話D偽人對政治唔表態

唱功一般
音準一般
音域窄
你同我講係下個eason

痴撚線

而家放暑假呀
啲小學雞見到林峯淨係諗起首chok，tvb，亞太區男歌手

佢地以為好大袋個eason一出道咪又係入華星，同今日間星夢一撚樣，tvb咪一樣係咁谷eason

根本冇需要回覆呢啲人

拿 利申返先

我就唔覺得首歌好聽到可以拎金曲金

不過我肯定係因為林峰唱先咁多人反

我覺得佢本身都夠靚仔唔洗整
反而整完好似一路下坡咁

每一兩星期就有一個林峰post

冇唱功

最鐘意幼稚完

話係下個Eason就誇張咗啲
不過真係屌打晒而家個班

前面有人話佢同而家班垃圾係同一水準架

岩牙
打開娛樂台一堆回覆都係
xxx咁著好柒
xxx個pose想點
xxx講野咁撚ON9
xxx咁答係咪暗示佢好淫

亞太區最受歡迎男歌手害死左佢，冇咁大個頭tvb又幫佢笠咁大頂帽，好似Wyman話齋寧願冇獎比人唔抵都唔好拎獎比人噓

林峰當年算紅啦

話林峰音域窄都講得出
真係唔怪得連側田果d都要走
係香港唱歌比而加班00後聽
真係對撚住隻牛唱好過

今次要到我講返句 第一次認同你講既野

林峰都上神枱

遲多幾點就有人話昆哥生錯時代

佢有排被tbb捧得太勁
套套劇有佢, 套套都做男一, 仲要全部都chok樣,
最得人驚係個套談情說案同不速之約

On9

佢唱歌唔做作有感情其實算幾好
可能同做左咁多年劇有關，識代入首歌

而家d新人唔係好識唱出感情

其實一直好鐘意聽佢啲歌
不過以前唔敢講俾人知 怕講出黎都比人笑

坤狗之流都可以同佢相提並論，唔撚係掛

佢好多歌都好正，除左chok果隻碟，實在太ON9

林峰當年比人笑面黃 亞太區男歌手變亞皆老街至太子道西掃街獎
今時今日居然可以上番神枱
計番當年2011年，不出7年就到欣怡昆哥上神枱

坤哥唱歌氣都唔夠好心就收皮啦

chok真係好撚柒
但佢其他歌真係幾好聽
特別中意浮生若水 spotify 都有得聽

記得忘記正撚到

仲有頑石 旁觀者悲

坤哥 佢都唔係冇歌好聽
一首囉 原來他不夠愛我
如果以後佢 每首歌都有咁嘅水準
上神枱又點

on my way

第4好聽啲

反話先係最好聽

2012年好多人吹奏謝霆鋒，叫佢末日前開返次演唱會
嗰時舊登有巴打話謝霆鋒都上到神枱，屌你過幾年就到林峯上神枱

結果.....

仲有夏雪 兩首LOOP爆

林峯最正
緊係記得忘記 心呼吸

愛在記憶中找你
果類k歌都有人吹奏

係管家仔拎唔到比左夏雨，雷霆掃毒拎唔到比左大太監黎耀祥三次拎視帝，最後拍完使徒行者唔再同你tvb 玩，走人，頒獎禮都唔出

夏雨個陣好撚ON9

打撚晒開口牌 話你唔俾我就走 發撚晒老脾

點知俾左佢都係走左HKTV

係TVB 煩膠到日日硬捧，捧死左者
Ben sir, Fred ，myavsuper，bigbigchannel都係 唔識見好就收

tvb 又係on9 比個老野夏雨都唔比當紅小生
但最on9 真係比大太監黎耀祥，套劇又唔收得佢角色又唔突出，唔明點解要夾硬比佢拎三次視帝反而唔比林峯拎，雷霆掃毒個角色同佢以前做公子既角色相比係好大突破

CHOK呢首歌有咩問題
係班香港人剩係鐘意聽慢歌

下一個蔡楓樺或者夏金城就有佢份

小春打咁多你就唔好用黎比啦

其實有聽開林峰都知佢唱歌唔差
佢最慘係當年chok拎左金曲獎比人反

一個有錢仔，有心係tvb慢慢捱上位，一路走來都有觀眾緣，代表作有尋秦記、大唐、管家仔etc，因為鍾意唱歌，開始向歌唱發展，都有唔少好歌，eg愛在記憶中找你、愛不疚、馴獸師之王etc

點知俾tvb玩死，作埋d柒歌chok，林峰都聽話照唱，佢就塞個亞太區男歌手俾人 俾人笑到仆街，結果林峰嬲撚到走埋

但林峯最正既歌通常都冇派台/唔係主打歌

反話，人一個，影子的愛情故事，換個方式愛你，同林，讓我愛你一小時 呢d

心聲
當年尋秦,天涯俠醫,流金歲月,溏心,使徒
我一直都覺得佢好正,
除左chok同埋整容整得太多
最緊要係佢真係慢慢自己捱上黎

佢個個年代仲唔好 去返無賴 好人 寵物個時佢d歌算咩料 再早d 2000年twines 古巨基個班又算咩料

歌詞垃圾，人地係笑佢懶型，tvb就當賣點作埋歌吹奏

成班喺到攞林峰同eason比
痴撚線你話佢唱live穩定你唔諗吓佢啲歌幾撚易唱
你叫佢唱吓不來也不去嗰啲咪又係即刻收皮
你話佢一二線歌手我冇意見，但係唔好講到佢可以接到eason班啦
莫講話eason，林峰同張敬軒側田呢啲比都仲有段距離

呢隻歌on9到極

攞9幾年嘅華星同而家嘅乜乜星夢比，你就真係小學雞啦 自己翻去睇吓90年代tvb啲新秀啦，而家有邊個比得上呀

而個post做乜嘢咁有人打錯字 咁早飲醉酒

屌，依家既eason咪又係一樣咁垃圾，完全冇心去唱

秦朝就perfect

話唔捧林峰就係盲反、老屎忽
係咪放暑假放到痴左線

講講下側田 janice, 冇啦啦提乜鳩小春, 差十幾班

文盲

小春

嘩垃圾都捧到上天

林峯雖然差eason起碼幾個level
但絕對唔差
話林峯垃圾都上到神檯
講level拍乳都未必高過林峯 咪又係捧

我點睇呢個POST都係唔反林峰就係小學雞喎

根本就係香港人問題，對音樂接受能力低，而且又要羊群心理，呢啲快歌玩歌都真係好少有，我都想知唔係林峯唱，會有邊個可以岩唱chok
啲kpop仲on9啦

利申:非林峯fans

走撚哂音廢撚到

中港台唱兵歌冇人夠佢黎

其實佢唱歌做戲都算係不過不失
但就一定唔係去到最top
但俾tvb係撚咁捧佢都唔知做乜鳩

林峯最撚正既歌一定係露營必須酒

林峯有歌派過上 ATV（因為離開左TVB ）
吳業坤 同 鄭欣宜 我冇見過

演唱會都開過啦 無話生錯咩時代既
依家小左人留意廣東歌架啦 同埋佢個陣都未算話唔紅掛
btw唱功算係唔錯啦 起馬唔UN耳

支持林峰咪一樣俾人話打手
總之同自己意見唔同就係錯啦

陳小春都有人捧就真係得啖笑
又無唱功 把聲又唔好聽
根本係首歌好聽 而唔係佢唱到好聽
同比比鳥一鳩樣

十年之後
又有人話吳業坤生錯時代啦

佢走人係因為TVB 死都唔比視帝佢,
加上續約問題, 林峯覺得TVB玩佢

咁係啲歌姐，關個人q事咩，可能你會話個感覺係得佢先唱到，但無唱功live差音域又窄，已經上唔到一線啦
陳小春都係聽cd算啦

比比鳥起碼識作曲同有樣，陳小春乜柒都無，一果靠運

我都覺近年冇乜好聽
反而林峰個兩首愛不疚 愛在記憶中找你 長期仲係電話到
應該都成10年

Tvb其實都仲好多人睇

咁都有人吹奏

我有去佢最後一次香港演唱會

生錯時代 人地靚仔，屋企有錢，拍套劇都等於反佢班連登仔份糧加埋，得閒出黎開下演唱會都係當為興趣。依家仲要上埋神檯
利申林峯fan

有冇唱露營必須酒？

別高興

認真佢d歌都係一般口水歌
反而佢做演員幾好

記得有年拎獎 佢開頭唱錯定唔知甩左 即刻話重新再黎
識得尊重自己尊重觀眾

比著eason 一早話鳩知你 唱完返屋企訓覺

咁既垃圾都上神台

其實唔係諗住全捧林峯上神枱
只係當時有必要踩到佢咁低咩
佢係咪真係咁差

別高興 別以為叫始祖

美味情緣？

你不如搵下佢老豆 林華國 係邊個先啦,佢投啱哂胎啦,點會生錯年代

ex好撚迷林峯
果陣時誇張到仆野佢都要聽林峯
從此對林峯0好感 然後分左手

佢應該係幻想緊同林峰扑野

係一路屌一路係度叫峯哥
我仲出到野算係咁

我個名

hk唱live頭3
穩過eason

幾千天更況幸福嗎 每日忙碌嗎
聽親都想喊

j j狗近況幸福嗎

賢仔 唱live

eason 林峰唱歌各有各style姐
個人唔係太喜好eason啲歌
愛在記憶中找你
愛不疚
幼稚完
平心而論 林峰拍嘅戲大部份收視幾好 當年佢係幾有實力 盲反啲傻西淨係覺得chok累事 又唔諗下最大問題係首歌定頒獎俾佢嘅平台有問題

林瘋把聲同語氣好聽
啲歌難度唔高 佢又穩定 所以好聽

生啱時代啦佢
三五七年前無線d膠劇多撚到曉飛，佢咁啱係膠劇時代前拍左幾套算係好睇既，主題曲又易入耳過宜家個d
談情說案應該係佢人生一大污點，好彩佢識走，如果唔係宜家都應該無乜人開post討論佢

尋日唱k先唱完佢啲歌
唱親k啲歌都係舊歌
真無邊首新歌想唱想聽

而家佢去左邊?

幾千天近況幸福嗎

7少陣啦吊你

又唔算生錯時代嘅, 佢唱歌同拍劇都唔錯, 但兩方面同上一代嗰d歌手演員比又真係唔係好夠班嘅, 上面d人話咩單春接班人真係得啖笑

其實最錯係TVB, 當年亞太男歌手都可以話單春軒仔柏宇嗰d冇得玩先頒俾佢, 但係金曲金真係離晒譜累撚死佢, 明明嗰年另外嗰9首歌都好過CHOK

結果就忍咗成班on9仔盲反, 尤其係高登仔明明都冇聽過佢嘅其他歌同聽佢現場就話佢唔識唱歌同淨係得膠歌

其實佢d慢歌根本世界級, 尤其係d side track好似夏雪、憑良心說再見、反話、你並不孤單、我很痛呢d

跟住話佢唔識唱歌嗰d人唔該自己上youtube睇下佢d演唱會片先講啦, 起碼夠晒氣又冇走音幾穩定啦, 好過連登仔捧嗰d周國賢同Juno多多聲啦

最後有一樣嘢可能fans都未必認同, 但係其實佢d快歌以香港嚟講都算唔錯, 好似One More Time, Nice, LFX 6.8, Heart Attack呢d, 唔該班盲反唔好成日以為佢d快歌淨係得CHOK同Broken, 同埋佢喺演唱會又唱又跳對香港新一代嚟講已經好難, 連張敬軒呢方面都冇佢咁好

利申: 林峯fans, 唔係想捧佢上神台, 只不過佢肯定冇某d連登仔講到垃圾都不如咁

林峰自細學唱歌岀身，唱功一般？
音域窄？唔該你去了解地多啲先啦
流行男歌手嚟講夠哂有突啦，定係要有五個八度先叫正常

好簡單逢紅必反
依家收左山 謝左咪捧囉

果陣係咁笑7林峯 估唔到宜家果d所謂歌星仲on9

我都唔鐘意坤哥但陽光點的歌都叫唔紅會唔會盲反左d

樓上嗰班話eason啲歌仲難唱我真係笑咗
咩不來也不去嗰啲到底邊到難
高音位用假音上
又例如心的距離直頭係vocal range嘅極限
講到尾eason係屈把聲

作為fans最撚憎就係呢堆on9

side track正

一路追post睇下有無人講呢首 我都好鍾意幼稚完
另外有班人搵坤狗同佢比真係 講真如果佢嗰首兵歌俾周柏豪唱，只會係一首好普通好普通聽一兩次就唔會再聽嗰啲歌嚟
根本坤狗俾903吹到上天

什麼，畜牲
你地兩個也是睇TVB的

垃圾都有人吹棒，側田，張敬軒，陳柏宇贏佢幾條街

係都張敬軒先

唔覺林峯生係四大天王時代唔夠玩
只小識做戲唱歌唔差
應該同黎明一樣level

講真柏宇側田even古巨基都係首首慢歌情歌
林峯快慢都唱到點樣輸？
同軒仔同level我覺得

岩哂死毒撚

講真，大部份香港人有幾多聽過佢唱live或者歌，唔好話無plug果d

仲有好多人覺得佢好似好新
其實佢係99年已經出黎
佢行錯路
已經浪費左自己既星途
04年唔跟paco已經錯哂
入英皇再chok
10年concert爆場加場都無得加
到近年已經無咩人記得佢
失敗。

我講緊偽毒坤林峯同坤哥點會拎埋一齊比

真心come2me lets get wet tonight呢d快歌都唔膠又無人聽
人講你又講就係香港人一直既羊群心理
佢唔識保持住一世08年管家仔個個都鐘意
學基仔廁田果d一世唱慢歌
玩死自己

依家好差咩，佢大陸都好多人識喎
人仔都搵唔少啦

快歌我真係唔識欣賞，不過林峯慢歌真係好好聽

真心唔明唔唱慢歌就叫差？

應該幾年之後又會有個post話偽毒坤生錯年代

終於搵到同路人欣賞佢d快歌跳舞

有冇人諗過與其話佢早左出世，不如話佢遲左？

不如試下用佢同黎明比較，大家都係偶像路線

10年Come2Me演唱會應該係佢最正嘅演唱會, 舊年Heart Attack好多快歌跳舞都好正不過冇咁啱d非fans心水

一樣大陸仔
一樣唱歌靚仔
一樣好有人氣(當年管家仔果排)
但黎明唔會唱快歌
拍戲無咁好咁多
而且廣告多

黎明d電子音樂快歌唔係幾受歡迎架咩?

果年之後我都無再入場睇佢
如果講佢最好果期其實應該係律政新人王果期
juno仲成個on9仔咁果套

好似係，自膠
所以其實真心遲左
問身邊後生唔會笑佢唔會羊群既點睇
普遍會話佢好老土而唔係新
因為佢個人古裝味好重
而且佢果d快歌慢歌好90年代
所以陣柒味出哂黎

鐘嘉欣徐子珊林峰全部都應該攞視后視帝
點到d八婆胡定欣攞
仲要連續攞兩屆
兩三年內可能到蔡思貝攞

即係如果早廿年出世，佢就係坐黎明個位

嗰年係我第一次入場睇, 之後每次開都有睇, 不過咁多個演唱會最hea應該係11年Light Up My Live, 果次感覺上成個演唱會除左多幾首新歌之外真係冇乜特別驚喜

程亮常在心+管家仔于素秋

好中意佢首 人一個

林峰紅個陣都仲有堆人撐下
張敬軒單春側田 仲有柏宇柏豪洪卓立
依家個個半退休咁 得閒番大陸出一兩個show幾爽

屌你老母男歌手得番咩人我都唔撚知

偽毒坤真係生岩時代啦 呢挺垃圾 唱又唔得跳又唔得樣又唔得 偏偏無線肯捧佢 真係吹尻漲
真係寧願聽番林峰

高登反得最勁

08年嗰首愛在記憶中找你真係紅，嗰陣讀小學啲同學個個識唱

成個樂壇已經冇左有認受性既領頭人物
80年代,張國榮,譚詠麟,梅艷芳,林子祥,陳百強,陳慧嫻等等
90年代,四大天王,王菲,鄭秀文,彭羚,葉倩文等等...
00年代,EASON,基仔,容祖兒,楊千嬅..等等
10年代 諗唔到有邊個真係有話題性,有認受性, 周柏豪我諗勉強都算,但硬係覺得冇認受性, 坤哥呢D ON9仔真係冇可能做到,算9數啦佢
原本側田,衛蘭夠班頂住

下一個Eason 又誇左啲

幼稚完好正

佢唱歌係無對上一代咁好，
但起碼我想見佢多過見偽毒 ，就算係尋秦記個樣都好睇過偽毒啦。

唱live又唔差，除左chok外既歌又唔難聽，
真係錯在頒個獎比佢，仲要用chok拎獎。

神枱就未必上到，但一定唔係一文不值。

原來他不夠愛我都叫好聽
香港樂壇依加咁樣絕對同觀眾有直接關係

講音域拍乳都完勝啦

唔好玩啦周國賢音樂上既造藝高林峯唔知幾多班

一對簡單鳥兒

仲有首我很痛 正到

我淨係講緊佢唱歌呀, 佢唱live唱到斷氣咁不如齋做幕後算啦

9柏豪就收皮啦, 唱歌演戲無樣得

唔見你前幾年咁講 以前個個屌既過幾年實上神枱

其實林峰把聲好有辨識度，唱歌幾有感情，由佢記得忘記已經有聽。雖然唔係佢fans，但都會聽佢啲歌。我覺得如果佢參加中國新歌聲，最起碼會有導師揀佢先，依家呢班所謂既歌手，唔好話揀，盲選都唔知過唔過到。

呢首野擺去十年前應該1個月可以比人收皮
坤哥啲歌其實百姓我覺得幾好

有乜咁慘？ 人地大把錢 自己唔玩 你估高登仔屌得走人？

好想再去佢演唱會

嗱，真心，林峯唔係唱功好嗰啲，做左佢十年粉絲都係咁話，不過起碼叫做高音把聲先會薄左，間中有啲飄，但係佢啲低音 我個人覺得真心唔差過陳奕迅，係有磁聲，有男人味既聲底 加埋佢個樣，雖然係整過容 都真係幾charm。同埋有錢仔黎講，佢都算係咁，除左整容同潘霜霜，都無乜醜聞，出名勤力，人緣好，好多撞過佢既路人或者合作過既前輩都讚過佢有禮貌，絕對無理由俾咁多人鬧足咁耐，想當年，話鐘意林峯成日俾人笑 依家見佢半退出香港娛樂圈，都幾安慰，起碼唔洗做箭靶。

agger咁垃圾既歌都叫好聽，林峯首chok都好聽過佢啦一聽都依首歌就覺得依家啲填詞人好撚垃圾

同陳奕迅比就仲有段距離
但係以佢唱功佢起碼都去到周柏豪/陳柏宇個位啦
仲有話反個班黎黎去去都係屌個首chok
仲好意思拎坤狗同佢比
林峰隨口up都up到幾首代表作

痴撚線 唱功比比鳥同林峯同拍乳同level?

好掛住峯峯
但我唔想睇大陸劇

香港重係有呢班含家拎，明明去唱K個時就係咁點佢d歌黎唱，一有傳媒（毒果）抹黑就信晒加把口屌人，你問心自己低唔低賤d啊？

我可以話林峯事實係好多歌都好正，我個人最愛幼稚完，我唔係佢fan，就算依家唔小心聽返佢d歌都覺得好可惜俾你地抹黑走佢。

有時我睇Facebook d留言真係覺得恐怖，喂，連住account架，你d朋友睇到架，click入去睇下d女仔，樣貌清純都估唔到講野咁惡毒。

大家俾個like人唔洗錢架，去睇下人地台灣偶像d留言，你係歌手你都想走啦。

同埋啊，有d人又係到冷嘲熱諷 吳言坤 帶住個風勢抹黑人，個時林峯都一樣咁俾你地屌走架渣，我唔講佢咩啦，就佢把聲有辨識度一開口就知邊個唱已經唔錯啦，同埋一個歌手最重要唔係有好歌曲咩？

唔撚鍾意聽林峯同吳言坤等於抹黑
你唔去屌班人吹奏林峯

心呼吸

其實有幾多人一直無反過/插過佢呢？
佢明明有好多好歌，把聲唔錯、唱功都唔差

你特登打出黎話唔鐘意邊個邊個，個目的係咩啊？
想佢消失？難受？好多人都係架，可能真係不自知原來都係一種抹黑。
個樂壇大家都知咩環境啦，你唔鐘意咪唔好理羅，
同埋唔係吹奏，大圍環境既意見，啫係客官既事實。

邊撚到完勝
高又唔算好高
仲要唱唔到低音

反而覺得才華音樂造藝都好重要 除非唱到好似Eason 學友咁
不過無可否認佢屌打巨聲幫啲垃圾

想知話廣東歌已死班人點睇張敬軒

佢唔係番大陸搵真銀咩

原來表達意見就叫抺黑
唔鍾意等於不自知
咩叫唔鍾意就唔好理
見你發埋咁戇鳩嘅留言 冇邏輯講野1999 打字又錯撚晒先出聲
最後你話咩大圍意見等於客觀事實
音樂好唔好聽係主觀 你接受到唔代表我接受到
見到生錯左時代唔係吹奏就笑撚左
問返你打咁大篇係咩目的
紅字講到林峯唔紅係我地責任有乜居心

樂壇唔係一個人就可以代表哂
本地樂壇衰落係不爭嘅事實
再講佢都擔唔到大旗
一嚟佢唔夠號召力，始終少人留意廣東歌/佢歌路唔夠主流(mk)，無咩話題性
二嚟佢宜家懶到咁又瘋狂走數
創作歌手

我唔知假音算唔算音域
但柏乳用假音上既時候好聽同順好多

其實我覺得張敬軒唱功非常好 但唔知點解就係到唔到Eason 果個level

求大神唱嚟聽下

唔好講咁多 等我一錘定音
eason係狗屎係垃圾係尿兜我屌你老母

高音係柏宇既擅長音域而林峯擅長音域係低音，你試下叫柏宇唱低音啲既歌，睇下邊個好聽啲

如深呼吸~~~xx天空xxx (唔記得左)

我指受歡迎程度，sor

Live唱功肯定好過樹蔭有一只蟬

唔覺，佢生係邊個時期都係柒

老實講林峰把聲靚過陳柏宇 周柏豪唔洗提啦

我都係十年fans，07 年出碟既時候開始隻隻都有買，但比身邊既人笑尻我，笑到前兩三年前d 人開始懷念林峯

佢所有演唱會都有睇，除左light up my life,睇住佢由let's get wet 第一次演唱會唔識講野，要靠王祖藍農夫laughing 哥撐場，到heart attack 時d 歌都轉哂風格，真係感觸良多 佢都話唔知幾時再有機會係香港開演唱會

利申：男fans，以前成日比人笑男人老狗鍾意林峯

笑 撚 死 連 林峯 都咁多傻仔吹奏

咪係，咁撚低質都吹

最愛吹奏暗星 逢紅必反

Agger
林峰d中低音真係

正正經經唱下情歌做小生角幾好

chok乜鳩野

林峯擅長低音
升中未？

個腦有問題？
先唔講講馬唔洗跑得快過隻馬呢個logic
宜家梗係用林峯嘅歌對比eason嘅歌
你叫我唱做乜鳩

拍乳係得中高音
而林峯係三個區域嘅音質都唔錯，尤其中音

9年fans對佢不離不棄, 所有碟買齊差唔多每次演唱會都有去睇

唯一係冇去佢嘅第一場演唱會

柏宇>林峯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾9柏豪

我都好明果種俾人笑既感覺, 由中學俾人笑到上大學點解男人老狗會鐘意林峯, 好在自己個best frd都係忠實fans

上次heart attack咁多快歌跳舞唔理街外人鐘唔鐘意其實好正

林峯高音老實講就麻麻嘅, 不過d假音唔會係依家9柏豪同巨星星夢班人咁難聽, 同埋可能因為林峯中音好d所以唱廣東歌啱d

林峰>拍乳>狗豪

呢樣真。方皓玟都係近兩年先多人識

係麥包生不逢時

峯b 佢把聲底好好聽其實

認真：做垃圾搵食嘅無人係無辜
曲線抽擊坤欣直應記一功

林峰個style唱其他歌都幾好聽

林峯d低音其實點練? 佢首忘記傷害算唔算低? 好難唱,最尾一兩句落唔到

其實係捧得太快
宜家佢拎亞太應該無人反對

無反過 歲月風雲既佢有仙氣護體 型到仆街

愛人與海同頑石算幾低音

佢唱殘酷遊戲前面d低音好正

加埋首愛在記憶中找你

全盛時期係程亮Alfred

我最鐘意佢做寡人 真係幾有年少氣盛feel 加埋叫古天樂做師父既師父情

程亮+常在心真係最鍾意嘅螢幕情侶

磨劍鋒 來引弓

用下體抵擋劍尖

咁你話唔難嘛
唔難 你應該唱到呱
尻up唔洗成本嘅